Mr.love又出返黎？

Mr.love係唔係以為block晒啲人，del晒留言就可以當冇事、重新黎過？？
呢啲咁既雞真係好想令佢永遠消失，出唔返黎

source？

佢仲上咗台灣綜藝添